港豬不想回答的問題

假設你係由閹人養大，係個全部只有閹人養子同埋閹人的學校讀到中學畢業。 你依家有兩個選擇

服兵役，離開生長的環境。
被閹割，留在舒適圈入面。

你會點揀？
點解？

揀乜撚嘢，啲咁撚奇怪嘅假設性問題，樓主個腦裝啲咩架？

自己諗

好多野已經講到好白

樓主你不如食藥先啦？

你都冇講服兵役幾耐
1年同1世個分別都好大啦

一世

大文豪

on9仔大文豪

呢度係連登呀
Ching
你假設啲咩佢哋都唔會明㗎喇
利申：我都唔明

官人我要